{
    "question": "Jelaskan tindakan-tindakan apa yang menunjukkan ketidak setiaan kita kepada Allah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Mencuri,Berbohong,Bantah Orang Tua. .</h3><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2><p>^FOLLOW^</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-nama-tokoh-reformasi-kristen-protestan-544",
            "question": "Sebutkan nama tokoh reformasi Kristen Protestan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Martin Luther. Martin Luther dianggap membawa pembaharuan besar di Jerman pada masa itu. ...</li><li>Erasmus Desiderius Roterodamus. Erasmus adalah seorang tokoh yang berjasa bagi gerakan reformasi gereja yang dipimpin oleh Luther. ...</li><li>Ulrich Zwingli. ...</li><li>John Calvin. ...</li><li>John Knox. ...</li><li>John Wycliffe.</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>gue cari di Google soalnya gue islam ^_^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pariwisata-3-untuk-mengukur-kepuasan-pelanggan-pengusaha-menyed-638",
            "question": "Pariwisata    3. Untuk mengukur kepuasan pelanggan, pengusaha\r\nmenyediakan alat aatau sarana yang salah satunya berupa....\r\nA. Kotak surat\r\nB. Kotak amal\r\nC. Kotak saran\r\nD. Box\r\nE. Mailbo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawabannya adalah c. kotak saran, untuk memberi saran dan feedback</p><p></p><p>Next Level - aespa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C kotak saran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dengan adanya kotak saran ,pelanggan dapat mengirimkan saran sebagai evaluasi suatu perusahaan.</p><p>di era moderen banyak digunakan email ,yang bisa di kirim ke mailbox </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "laporan-yang-berisi-keterangan-yang-dikemukakan-tersusun-secara-r-859",
            "question": "laporan yang berisi keterangan yang dikemukakan tersusun secara rapi dan saling berkaitan, masuk kedalam kategori\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> ringkas</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-3-contoh-mengapa-kita-harus-menghormati-orang-tua-131",
            "question": "Berikan 3 contoh Mengapa kita harus menghormati orang tua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>t cek di Dumai yg xp 8 ap je eh ke si ya dl yg </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>h nasib sup iya ak ni pc ci </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat -_-</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-tinggeuleuyeung-nyaeta-tolong-jawab-kk-bahasa-sunda-artin-499",
            "question": "Arti tinggeuleuyeung nyaeta...\r\n\r\ntolong jawab kk bahasa sunda artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kendaraan,jalan gede kalimahnan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>semoga membantu ya friends</li><li>thaks</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menentukan-bacaan-mad-tabii-diiringi-huruf-bertasdid-jwb-cepet-871",
            "question": "Menentukan bacaan mad tabi'i diiringi huruf bertasdid \r\njwb cepet!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Mad lazim mutsaqqal kilmi atau mad lazim muthawwal </p><p>Penjelasan:</p><p>Mad lazim mutsaqqal kilmi atau mad lazim muthawwal adalah bacaan mad apabila ada mad thabi&#039;i bertemu dengan harakat tasydid dalam satu kalimat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kelebihan-dan-kekurangan-belajar-dari-system-wfh-589",
            "question": "Apa kelebihan dan kekurangan belajar dari system WFH \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kekurangan nya WFH signal lemot </p><p>kelebihan nya WFH banyak yg pakai </p><p>desaku juga banyak yg menggunakan WFH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Kelebihan :</strong></em></p><p>1. \u00a0Mudah di akses</p><p>2. Tidak mengeluarkan banyak biaya (untuk transportasi)</p><p>3. Tidak takut terlambat karena macet</p><p>4. Bisa belajar dari mana saja</p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Kekurangan</strong></em></p><p>1.<strong> </strong>Masalah jaringan Internet</p><p>2. Tidak fokus</p><p>3. Sering terganggu dengan keadaan sekitar</p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "maksud-kata-nisfu-al-usri-pada-hadits-nabi-adalah-814",
            "question": "Maksud kata nisfu al 'usri pada hadits\r\nnabi adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sepersepuluh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seperseluh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-gatekna-gambar-ing-dhuwur-iku-tulisen-irah-irahan-kang-trep-k-508",
            "question": "13.    Gatekna gambar ing dhuwur iku\r\nTulisen irah-irahan kang trep kanggo crita ing dhuwur !\r\nWangsulan.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>itu bahasa apa sih</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jawa kh?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}